其實劇透有乜問題

俾多啲人知道講乜，跟住咪易啲買飛囉😂

知道左睇黎做乜